有冇人會喺ig po你問我答之後自問自答扮有frd

有 上次睇到樓主咁樣開 捉到正一正

有咩意思

kelly同奸奸